有冇打機mon推介

想搵部平平地既要嚟打PS4
一千蚊樓下請問有冇好介紹

電視

電腦我知BenQ好用 ps答你唔到

Thx巴打
好似平既都係嗰個叫AOC既牌子

要平上淘寶

一千樓下買乜都一鳩樣
都係電子垃圾

lm

反正ps4 都係得60hz買靚mon都冇用

一千蚊求鬼奇啦

幾日前落黃金睇mon真係花多眼亂，有冇巴打推介下？$2000內